====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alger , capitale proche et lointaine , ville bimillionnaire , métropole de plus de 6 millions d ' habitants , cherche son avenir dans un plan stratégique posant les enjeux contemporains d ' une métropole méditerranéenne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

